葵廣天橋曱甴佈局葵仁樓早有預謀

切勿於橋上或葵仁樓附近戀戰
除非有對策

近狗屋方向未加裝鐵枝
但上星期突然於葵廣方向𨋢口加裝金屬枝
明顯有戰略預謀

原本/狗屋方向應該係咁：

現在葵廣方向：